有冇人想「帶著肥婆去覓食」

小妹樂意奉陪
費用AA

想識飲識食的肥婆帶路

你帶我路

nooooooooo 我唔識路

食咩好 牙B你真人係咪好cool

弘b有J

你又知

你擺明係男人

唔係應該肥婆帶我

食b 媽私房菜

有鳩肥婆未見過 想見下

我都想食 B媽一定好nice 想娶我做新抱仔

帶住我？

成班都靚仔扮肥婆

我係肥人